明明有另一半都要走去flirt人/搵sp fwb嘅係咩心態

你單身就你自由姐
唔鍾意又唔分手
係要瞞住對方走去flirt人
有啲有埋sp fwb
比帽人戴過癮啲 爽啲？

宜家好多人拍拖拍到覺得身邊個個都係咁
就好似好正常 合理化曬啲野
放過人地啦

係 所以唔拍了 只會俾人撚

帽事嘅
好多人對感情嘅信心就係咁無曬
唔敢再隨便投放真感情

大家咁話 原來專一都唔係基本嘢嚟

連登仔： 唔撚連登仔/毒撚 抵啦

對方男定女先?

有分別？

我真係見唔少

其中最痴線係

如果對方係男嘅話 性同愛分得開 玩完識返屋企咪得囉
對方係女嘅建議你中出即飛

ching你係真。闊達
我只能夠做到唔忍心鬧佢 怪佢
但我做唔到呃自己 當無事發生咁

唔算好痴線姐，大把人係咁。

佢自從俾我知道咗佢結咗婚，佢就索性add我入IG close frd 睇佢得閒Post 佢同老婆啲合照

中意你但想玩囉你都講左
但我諗你對於佢嚟講真係唔重要

點叫做撩先?

例如會

因為好玩

I know that feel

愛情係好玩但唔好玩愛情

好玩囉問

要玩就搵番會玩嘅人

係囉屌 咪害啲認真嘅人

因為香港女人比外國人當係easy girl, 可以隨便玩弄

有咩問題